通過對愛因斯坦狹義相對論中因果關係的基本描述，倫敦帝國理工學院的研究人員也想出了一種方法來幫助人工智能做出更好的猜測。狹義相對論如何幫助人工智能預測未來|天堂意志| 2020年8月28日|麻省理工技術評論
然而，正如解決方案描述所暗示的那樣，這種單獨的跟蹤會帶來即使在超過限制後仍有人收到相同廣告的風險。”無法正確管理兩臺廣告服務器上的頻率：迪斯尼和維亞康姆CBS的流媒體前期宣傳中的廣告技術故障|蒂姆·彼得森| 2020年8月27日| Digiday
護士們發現，安全工作不僅涉及個人防護用品和衛生設施，還涉及更廣泛的實踐，從以新方式使用技術到改變工作描述。為什麼授權一線員工是安全重新開業的關鍵因素| jakemeth | 2020年8月18日|財富
然後，這些餐館在金肚皮上的個人資料會鏈接到視頻的描述框中，驚悚片製作者會從任何交易中扣除佣金。新的商業秩序如何越來越多地拯救面臨廣告挑戰的出版商| Kayleigh Barber | 2020年8月17日| Digiday
今年晚些時候，開發者將被要求在所謂的“營養標籤”中包含關於他們的應用程序如何在應用程序描述頁面上收集數據的信息還有一些重要的灰色地帶：圍繞蘋果即將發佈的隱私更新（Lara O'Reilly，2020年7月24日，Digiday）的最大未回答問題
也許對地精的統治畢竟是正確的描述。AOL的地精王萬歲Shingy |詹姆斯·普洛斯| 2014年11月19日|每日野獸
嬰兒香菸“穿上這件香菸裝束，不用擔心會得癌症”，這顆寶石的描述是這樣的。性感埃博拉護士&更多年度最差萬聖節服裝|凱文·法倫| 2014年10月30日|每日野獸
但有一種描述在遠遠高於政治的層面上是令人憎惡的：“阿斯伯格。是的，‘阿斯伯格’是一種汙衊，是時候停止使用它了|艾米麗郡| 2014年10月30日|每日野獸報
事實上，許多主要政治人物都符合這一描述。烏克蘭的野性和毛茸茸的選舉|安娜·涅姆佐娃| 2014年10月24日|每日野獸
由於他與Genovese案中對凶手的粗略描述相符，因此他受到了質疑。中央公園五號的神話|愛德華·康龍| 2014年10月19日|每日野獸
每張照片上都有一個標籤，真實地描述了這顆曾經備受尊崇的寶石。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
國王對我對那些可怕的發動機的描述和我提出的建議感到震驚。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
還有一個關於班普頓的描述，它曾經讓《蒂弗頓公報》的讀者興奮不已。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日
這種塗鴉的習慣可能會在孩子嘗試對物體的各個部分進行線性描述後持續下去。兒童的方式|詹姆斯·薩利
院子裡有各種各樣的鮮花和植物，它們在路易斯安那州南部盛開，保持著整潔。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》